快必: 人民力量並非泛民, 泛民三大黨成班廢人, 本土派又好 唔鍾意泛民既人就好, 請投人力

又唔係泛民,又唔係本土,咁係乜嘢?

中間超人

激進中間偏左溫和路線
開拓第四政治光譜

你開幾多個光譜都係一樣，結果都係被統稱為非建制或反對派..
玩咗咁耐都仲係有人認為有中間，我等住睇兩邊不是人啊。